牙周金珉周會唔會係kpop最靚嘅女仔?

天使嘅面孔👼
魔鬼嘅身材👹
性格又好
簡直係上天可憐凡人嘅恩賜

善心打破0回覆